新增 「啊偉台」 「狗公臭雞台」

啊偉台
-差人錢唔還
-上網買野做水魚

狗公臭雞台
-男女分手